林鄭又見記者

星期二例行公事

吠吠吠

明明以前會有記者問佢幾時死/落地獄，E家入場問問題果班係咪有政府篩選？